我在急症室的一天

小弟本身做病房 依家轉左做急症室
本身都預左忙同咪急 仲好多臨近死亡Case
但係果刻原來去到你面前 個心真係會唔舒服

今日臨收工收左個小朋友Case
入黎已經無心跳 要搓心跳 手腳冷涼
果一刻我望住佢我呆左幾秒 之後就要埋位做野 一路做 同時耳邊聽到佢屋企人係出面喊，叫緊佢個名。

結果係點我唔知 因為有同事黎接手 無間斷幫助緊佢。我能力同職責亦做曬 只能希望佢平安過渡。

打篇野出黎亦唔係要大家覺得醫護人員好偉大又點又成。小弟經驗亦唔夠 唔夠麻木。可能有人會覺得我大驚小怪生離死別好平常,我先向大家講對唔住。

小弟只係希望大家好好珍惜生命 珍惜身邊既人。每次諗到好灰好迷網,都盡力活得精彩。有咩正面事想做就去做，唔好輕易放棄自己。

我想請問下急症室點分RN定EN?淨係睇制服既話